csl出年3月完plan, sales入

同另1半1齊出年3月完plan
csl offer 1200 蚊4張卡無限5g上網不限速，送2張7000 蚊買手機禮券，想問有冇優惠d既plan?
有冇smartone既sales 有轉台plan? 門市問過得4g$298免隧道費仲唔係係咪無限plan

Please telegram me

我可以幫到你
我的Telegram係peter20172017
Pm me, thanks